是咁的，我係武漢肺炎

是咁的，我係武漢肺炎。

我討厭人類把我叫成新冠肺炎。

我的身體是冠狀，就把我叫新冠。

這是歧視。

就像世衞主席的身體是黑色，就把他叫nigga。

。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

短故，請多多支持

ig:begoldenyung
fb：

支持

力架力架

lag呀lag呀

金仔咁聽話琴日叫快啲出新故今日就出

我很想知道自己的爸媽是誰。

記得一開始我姓武。

但漸漸地， 爸不認我了，家𥚃是媽說了算。

媽想認灣灣，不認我。

然後把我說成是美國的野仔。

屌，又sad故，比父母拋棄

金仔又有故

我真的以為美國是我媽，衝了過去。

然後中國又說，其實意大利才是我媽。

到底誰才是我媽？你搞到我好亂呀！

人們說我是新沙士，原來舊沙士也不知道自己媽是誰。

明全世界知他姓廣，墓碑上卻寫著姓香。

為何我媽就喜歡不認帳？

老母正衰人斬佢老母

第一次懂性時，我在一個實驗室睡覺。

「領導，咱們這病毒可防可控，沒毛病兒。」

他們天天把我帶到這帶到哪做研究，真悶。

「你擔保不洩漏？」

「咱們的儀器都是最先進和安全的。」

我睡的培養皿沒法緊閉，我被空氣姐姐捲走了。

培養皿都是made in China。

媽說我是從華南海鮮巿場撿回來的野仔。

其實媽一早就沒說實話，我信了她，真笨。

那裡都不是賣海鮮的。

留名呀金b

我寄住在人類的身體。

我在一個又一個人類身上跳來跳去。

媽說我不會人傳人。

於是我跳得更起勁。

跳了一個多月，媽又說我人傳人了。

其實媽對我很好，放任我出去玩。

我懷疑，她是故意的。

讓我去人家玩，玩得久了，就說我是那家的孩子。

不要緊，我長得更大，就不用再靠爸媽。

人類很怕我，我在到處都是過街老鼠。

沒辦法，誰叫我令人死了。

他們本來可以不用死。

但信了政府，就死了。

我是媽的寶，我的性格性情我媽最清楚。

我特別好奇，灣灣不肯回到媽的懷抱，不相信媽。

所以我沒能在灣灣的家玩太久。

另一個不相信媽的家，就是香香，起初我也沒能玩太久，但她又突然開門迎接我。

我好奇，香香怎會這麼矛盾？

香香很有趣，有三重人格。

跟媽交流時就是條狗。

不信我媽的叫黃種人。

信我媽又聽狗話的叫藍血人。

藍血人信政府，因為沒權威信就失去方向。

我想跟他們說真相，媽騙了狗，狗又騙了藍血人。

他們喜歡把假的當真。

真的，就睇唔到、唔知道、唔清楚。

為了告訴他們真相，我只好感染他們。

可悲的藍血人

狗要整頓整個香香，在家清潔，把椅子移開1.5米。

香香叫客人不準五個人一起進來。

後欄的醫生們帶著口罩隨時醫治病人，前花園的警察穿著防護服喝茶吃瓜上微博。

香香繼續歡迎中國人進屋。

後欄的醫生說快要爆煲，快關門。

香香聽完，就為警察加了家用。

推上熱門

武漢尋親記?

長大後，我開始喜歡媽。

開始喜歡香香的狗和藍血人。

雖然難以理解他們的舉動，但多得他們，我才能繼續玩弄人類。

他們都是用心良苦。

人類一邊說要消滅我，一邊卻繼續助長我。

香香尤甚，她是最言行不一的。

黃種人在家怎麼鬧翻天，到了接待中國人時，人格就會換成狗。

多得狗人格，我又再入侵了香香的家。

上次感染了警察，今次也感染了警察。

這次警察再感染了醫護。

感謝她助我一臂之力。

世界全因有這種自私的人類，變得更加美好。

你要加油感染晒啲狗同藍血人THX

人類愈自私，我愈高興。

比如我活不了你也別想活、在升降機吐口水、把體液塗抹在公共地方。

一直以為科學的特性能加速我的繁殖。

想不到人性的醜惡能令我感染更多人。

在我看來，人性醜惡，如同毒性光輝。

我沒有控制人類思想的能力。

他們都是自願幫助我傳播的。

我很難理解，作為病毒我不會希望同種的族群滅絕。

為何人類就希望與自己的族群同歸於盡呢？

我喜歡人類的自私。

更喜歡人類的愚蠢。

我是很希望清蒸口罩能廣泛流傳，這樣我就可以感染更多人。

但Ann姐自己都不戴，令我失望。

在我看來，她知道不可行，還要推廣，黃種人是不信的。

那大概是想我感染藍血人吧？

可藍血人仍然為她投下神聖的一票。

人類，難以理解。

灣灣不信我媽，於是不讓我去她家玩。

香香也不信我媽，但狗性格卻放我到家𥚃玩。

其他地方一開始相信我媽，買了可以驗出我的試劑。

後來發現八成驗錯，開始不信了。

你們就不能學學香香嗎？家𥚃不信歸不信，出到外面也應該對我媽唯唯諾諾。

我希望全世界都像香香，人在家𥚃吵翻天，狗在大門迎陸客。

狗人格的領頭人叫突手。

不喜歡中計，卻常常中計，陷入圈套。

她說關上香香的大門，我慌了。

她說中國人可以繼續去香香家玩，我鬆了口氣。

看來她真的相信我媽零感染的神話。

我喜歡這個突手，因為她愚蠢。

金仔係咪好鍾意突首？

因為她愚蠢

睇黎要改名做金鄭月蛾

Lm

係金仔

冇啦？

突手不知跟我媽什麼關係，對她唯命是從。

她喜歡警察，討厭醫護。

因為醫護在後欄大吵大鬧，看來突手不喜歡噪音。

所以她把耳朵堵塞了九個月，就聽不見人民的聲音。

香香的家愈來愈多人，後欄也愈來愈多感染我的病人。

突手急了，連忙封了後門、側門、坑渠和天井。

病人還是源源不斷湧入香香的家。

突手不解，都封了後門、側門、坑渠和天井，為何病人愈來愈多？

她哭了，還是不解。

正門進去的人，她看不到。

家𥚃人叫她關正門，她聽不到。

香香家𥚃很多病人到處走，警察在擦拭新買的玩具。

醫護和消防去抓病人，警察穿著全套保護衣站在遠遠吃花生。

其他地方都是醫護用最先進的物資到短缺。

只有香香的家，警察能有醫護的物資。

在我看來，他們很怕死，也許做多了虧心事。

支持，好好睇

我對香香特別有興趣。

因為只有牠，幾個人格吵得最激烈。

其他人的家，說關門就關門。

香香卻因為突手握著門把，想關關不得。

經過大門的人要檢疫，但不檢也沒所謂。

香香的狗和藍血人，是我最好的同伴。

人類愈自私，我擴散便愈快。

我很想有味覺。

這樣我就會明白，為何車仔麵比生命仲要。

車仔麵也是我的好朋友，歸家的香香人冒死也要吃。

不知監獄有沒有車仔麵供應？

live😎

Live

很多回到媽懷抱的香香人，說著媽的懷抱很安全。

「香港更危險。」

「中國政府做得很好。」

對，你們回到更危險的地方，最開心的就是我了。

原來人類更愛危險的地方，應該是因為富貴險中求。

不知他們為了什麼富貴而去更危險的香香家。

也許又是為了車仔麵。

金仔

我喜歡帶著抗疫手帶到處走的人。

多得他們的努力，我才能不知不覺感染更多人。

但我更喜歡本來就沒用的手帶。

突手繼續浪費資源，我便能感染更多香香家的人。

他們說沒錢沒資源，不知錢用到哪裡去呢？

我喜歡官員，他們的言行舉止最有趣。

表面說著東南，實際做著西北。

但我討厭世衞的nigga，雖然他幫我擴散到全世界。

他讓全世界歧視我，所以我就歧視他。

他照顧中國人的玻璃心，但無視我的感受。

我也很玻璃心，誰叫我是我媽的寶。

我媽說什麼都是她的。

灣灣又好香香又好都要重投她的懷抱。

但我就不是她的，明明是中國，叫武漢肺炎。

現在卻叫covid19，罵我濕尻。

中國的病毒，卻由nigga改了個英文名，這是聯合外國勢力的證明。

Hi 金仔

sorry sorry sorry sorry ~~nigga nigga nigga nigga

Sorry sorry sorry sorry
Nigga nigga nigga nigga

最初我開始到處去玩，有人類察覺到，提醒了自己的親人。

這些人被冠上吹哨人之名。

我的確在感染著人類，他們在說實話，卻被認為在說謊和造謠。

就像香香家中的藍血人，只有聽到謊言才安心。

全賴這些不愛聽真相的人，我才能去得更廣更遠。

人類經過進化成為萬物之靈，可有些人類選擇自動退化成豬。

這些人必須更多、必須掌權。

殺豬永遠比殺人容易。

香香的黃種人以為只有港豬。

實際上，豬不分國籍。

不思考、盲目相信、關心飼料，就成了豬。

有病到處走、不戴口罩、不注意衛生，就成了高尚的豬。

這種豬就是我的溫床。

我出現，哪會令人類滅亡？別讓我揹黑鍋。

是人類令自己滅亡的。

人類只要繼續相信謊言，我就有養分成長。

我贏在終點線上，因為我出生於謊言橫行的國度。

媽只要把謊言說上幾個月，漸漸就能使人相信。

中國人信了，復工復學，為我的再爆發做好準備。

其他國家為何就不信我媽呢？

只有香香的狗和藍血人信，我只能感染七百萬人。

我的目標，是六十億。

但媽的說話，只剩十三億人信了。

Live! 支持金仔!

媽說我可防可控、沒事兒沒事兒、沒感染、沒死人⋯⋯

她不認我，我討厭她，喜歡煎她幾巴。

她說不會人傳人，我煎她一巴。

她說可防可控，我也煎她一巴。

每次說謊，我都做實事煎她一巴。

她還是說謊，人民仍然相信。

被騙子每一次欺騙後，仍然相信騙子的說法。

這個民族，沒有未來。

live咗 好正

媽愛說謊，也許因為她習慣了。

說了七十年謊，謊話已經成了她的真實。

又或者，只是單純的腦退化。

比如未來兩星期是關鍵，但兩星期不是十四日。

比如說沒有新感染，其實是全國忘了檢驗。

比如是自己欠人道歉，卻說全世界欠她一句多謝。

若不是媽腦殘，又怎能孕育腦殘的粉紅新世代呢？

這世上唯一欠媽道謝的，只有我。

多得她的放縱，我才能在全球大爆發。

就像一孩政策，那些爸媽也放任孩子到處鬧。

「他還是個孩子呀！」只要拿出免死金牌，孩子的錯就不是錯了。

可我媽從來不保我，她放任我去破壞，卻沒負起責任。

她見我是壞孩子，就不認我是她孩子。

但我知道媽在說謊，所以我不是美國的野孩子。

媽不認我，為何我要跟她說謝謝？

我的心被傷透，媽又不認我，又被nigga改了英文名。

我要報復。

反正媽又開始說謊了，說疫情已經受到控制。

我磨拳擦掌，準備再煎她一巴了。

在我面前，人類都是一視同仁。

這是真相。

但有些特權階級，以為自己在人類社會有特權，在我面前也有特權。

比如香香那些享受著優惠待遇的警察，執勸時不用探熱。

很天真很傻。

我連首相也能感染，何況區區警察？

他們在自取滅亡，因為他們相信自己是特別的，是大晒的。

香香也學了我媽說謊。

我明明感染了警察，卻檢查不出來。

六十人的聚會，我正常發揮也能染上二十多人，報導說所有化驗都呈陰性。

我喜歡謊言，更喜歡相信謊言的人。

儘管相信沒其他人感染，那才能感染更多人。

除了煎我媽，我也準備好接下來煎香香警察幾巴了。

金仔竟然有happy end

正啊金仔

說完喜歡的人性特質，再講我討厭的人性特質。

人類說那是人性光輝，我說是毒性醜陋。

比如，把疫情狀況如實相告。

真實會帶來理性與安心，謊言則帶來失控與不安。

所以我愛謊言，恨真相。

在這點上，真的遺傳了我媽的基因。

比如人類發現自己身體不適，就自動隔離自己。

比如自律地戴口罩，避免飛沬噴出。

就像香香家中不信我媽不信突手的人們，自發地做出的防護措施。

要不是突手喜歡開門，藍血人仍搞不清楚正門才是我們流入的源頭，其實我拿香香沒辦法。

幸好。

香香，勝在有突手，勝在有藍血人。

金仔高汁

留名

高汁

自從突手讓外人流入家中，感染人數就以每天幾十人的速度上升。

突手在家中做再多防疫措施也擋不住我。

但為了挽回名聲和面子，突手又會繼續說謊。

警察的感染人數可以改，普通人的為何不可？

只要實施無用措施再改官方數據，表示有效減低感染人數，藍血人自然把她當神咁拜。

把政治凌駕人命，我喜歡這樣的地方。

聽說香香以前不是這樣。

由抗爭出現開始，香香已然墮落。

如果香香仍是英國殖民地，那就會遵從英國政策讓人民自生自滅。

現在的香香，則在學習我媽的一套方針。

前者很殘酷，但感染人數有限。後者讓大家安心，放下警戒，方便我感染更多人。

我最怕，是香香處於1997至千禧年代的狀態，還未人格分裂的香香，可說是最難攻破的地方。

我媽很醒目，鎖了心臟地帶不準人進入。

然後鎖了全身不讓人碰。

其實有性病的陰道，沒有人會主動插入，戴不戴貞操帶也沒差。

但媽戴上，就能說成是防止外人的性病。

媽老了，一定有記憶障礙。

外人染上性病，因為她叫著「我沒性病」瘋狂濫交。

後來又嚷著「我的性病不傳人」繼續濫交。

外人相信，是因為愚蠢，但發現被騙總會清醒過來。

更甚者，大家都要跟媽做生意，所以才被逆強暴。

有少女唔鋤愛阿婆，含淚做愛或是甘心抽插，都是為了我媽事後大把大把灑滿床上的RMB。

長期被媽逆強暴，腦袋就會不正常。

世衛痰得suck就是個好例子。

其實我自身的破壞力不足，最大的影響是令醫療系統崩潰。

如果連意大利等國也要面臨資源不足的問題，可以想像向來像風中殘燭的香香後欄醫療系統會變成什麼樣子。

所有防護裝備都是醫護優先的國度，我可摧毀。

何況大部分裝備都落在警察手中的彈丸之地？

炎症執法

至今，我還未完全變異，已把人類社會弄得雞毛鴨血。

此世唯一感謝我的，就只有地球。

一切都是觀點與角度的問題。

經濟活動的停擺，令地球有了喘口氣的機會。

而事實上，全地球會擔心經濟的，就只有人類這個物種。

今日有白警

其中最看重經濟的，首當其衝就是我媽。

不然也不會患了性病還到處接客人。

為了賺錢，媽想了兩條絕世好橋。

為了防止家𥚃沒收入，媽就利用被她封了六億微信紅包的黑鬼，跟大家說我是可防可控。

在其他國民疏於防範時，她率先透過公司和親友大手購入防疫物資。

當然不會給自己國民用啦，而是囤積居奇，待他國物資不足時推高價格賣回去。

然後再說，錢我沒有收過，口罩是我捐的。

另一招則無本生利，只要天天哭喪著臉求捐助就好。

「天啊！看我天朝大国多慘？人道危機了，強国不強了，耿爽不爽了。」

一時之間哭得呼天搶地，叫聞者傷心聽者流淚，好吧好吧，日本捐了美國捐了，全世界一起支援中国！

全国上下也要一起喊，武漢加油武漢加油！

物資到了，人也死得更多，為什麼？因為美國見死不救！因為其他國家沒捐物資！

你們快指著美帝罵，我要為武漢紅十字會開淘寶帳戶了。

我媽不認孩子已是出了名，孩子能為她賺錢，就放任不管。

可孩子要是弄出什麼大麻煩令她虧錢了，比如集體生病之類，與其帶他們去花錢醫治，倒不如放任自生自滅。

我媽生了十三億孩子，數量聽起來不像說人，而是精蟲。

難怪普遍的孩子都腦殘，一來遺傳了媽，二來精蟲沒腦。

有十三億個孩子，死個一千幾百萬人又如何呢？

多建幾間神山病院就能處理掉了。

lived

香香的人們也重視經濟，不過很務實。

我的存在令國家停擺，卻無法阻止一個特區的人民返工。

又到星期一了。

吃飯很危險、聚集很危險、後欄快爆煲，星期六日還是不要出街。

但星期一至五則要返工逼地鐵，大家嘴上說著沒辦法，身體卻做著奴隸。

我不用上班，所以無法理解返工為何比生命重要。

我能理解警察為何喜歡返工。

因為能打人、能開槍、能賺錢。

威咯、疊馬咯、英雄主義咯。

人們討論黑警白警的問題。

什麼是白警？白警以前都是黑警，不過肺白了，就成了白警。

三萬 thx

肺白了就成為白警

黃種人看來更喜歡白警。

所以我彈出彈入，令他們不知道有內鬼。

但很奇怪，他們不捉鬼。

反之，黃種人卻熱衷捉鬼。

一群人渣團結起來，殺傷力比各自為政的智者更大。

有了共同的敵人，人類就會團結。

理論上是這樣。

實際上面對我這個敵人，大家都先考慮自己和國家的利益。

只有到國家之間也做到推己及人，才能根治我。

而我不擔心，因為人類不會團結的。

看看黃種人，即使有黑警這個共同敵人。

團體內的理念和方針不同，就把族人視為比敵人更可惡的洪水猛獸。

就算全世界手拉手對抗我，國與國之間也彼此看不順眼。

你的抗疫文宣不足！你的疫苗是人血饅頭！你沒捐錢抗疫！12月時你還未開始抗疫！

只要爭吵不斷，就沒人能全心全意阻止我感染全人類。

Yellownazi

在黃種人停止上街後，就開始了英雄內戰。

但突手早已把我當成武器。

香香一直這麼特別，因為其他國家做什麼，她都反其道而行之。

其他國家關上正門，只求感染者少一個。

香香的一家之主，卻恨不得冚家產。

而突手明知，繼續讓懷有我的人在家中跑來跑去，結果只會愈來愈人感染。

我很高興，但不明白。

全世界，只有香香的一家之主是我的好伙伴。

其他國家能不能好好學習呢？

我認為全世界都應該學習我媽，草菅人命。

做不到的話，至少也應該學下香香。

疫症當前，政治行先。

失智的人應該位高權重、豐薪厚職。

根據達爾文的進化論，物競天擇，愚笨的基因會自然因為知識不足而被淘汰絕後。

但最有智慧的和最笨柒的人，終究是少數。

更多的，是中間派和游離分子。

這種人很容易相信比自己更權威的人。

所以必須讓失智的人發號施令，對我才最有利。

聰明人太多的話，日本也就不會爆發了。

我能到日本旅行，然後全世界都不能去日本旅行，全靠失智的誰。

大家知不知道誰是誰？

誰就是WHO，直譯是World Health Organization。

但我認為全寫是Wu Han Orgasm。

反正主席和幹事都在打飛機。

武漢是我媽的g點，雖然感染了，但不能歧視，他們為錢瀨了，卻叫上外人一起瀨。

整個誰，都是為了讓我媽高潮而存在的。

Wuhan Orgasm

谁？

人類的機構很有趣。

有能力的人才在下游併個你死我活，力爭上游，卻窮其一生在核心外圍打著轉。

無能力的老屎忽卻安坐上層，說著失智者的言論，平平安安地賺取人民的血汗稅金。

難怪人們都希望我繼續針對他們口中的廢老。

人類世界需要少一點失智者，可對我卻不是什麼好事。

有時我搞不清楚自己為何如此矛盾。

地球應該更多失智者，可我感染的卻大部分都是愚蠢的人類，最後死剩的也只有聰明人。

聰明人一多，我便無法大展拳腳，最終消亡。

但若我殺光了聰明人，最後感染了全球的笨人，人類死了，沒有宿主的我，結果也是步向毁滅。

我們病毒跟所有生物一樣，都有自毁的傾向。

我們需要宿主生存，可是卻會殺害宿主，宿主死光了，我們也會死清光。

我不禁思考，如此一來，我出生的意義是什麼？

結果，病毒和人類一樣，到頭來也只是地球的過客。

就像舊沙士，總有天我們都會被控制，都會突然消失。

巿上每一次大疫症的前輩，也只能霸佔史書的一小段描述。

天花也好、黑死病也罷，環境改變、疫苗產生，我們的族群很快就無法再張牙舞爪。

而當中，人類的觀念轉變，卻是我們最大的敵人。

我們永遠敵不過，人類一套嶄新的處世思想。

每一次大型疫症發生，我們不會看到人類的肉體發生什麼進化。

肺炎再厲害，人的肺也不會變成鰓。

可我們不具備，而人類異常發達的大腦中，思維和觀念都會產生超越時代的進化。

若非黑死病的出現，人類不會注意衛生。

若非鼠疫的出現，香港的醫療體系不會改革。

人類唯一要克服的，只有「人類無法從歷史中吸取教訓」的老毛病。

如果舊沙士前輩教會了亞洲的人類注意衛生，人很犯賤，事不關己己不勞心，令歐洲等人類輕視我的出現。

所以這次我來教會他們，遲了十七年的教訓。

我也來讓所有人類反思，所謂的全球化、經濟體、資本主義體制到底多麼脆弱。

所有人都認為沒問題的世界，就不會進步。

我來，告訴你們的世界出了什麼問題。

別忘了，我使世界停擺，地球有了喘氣的機會。

臭氧洞的面積下降到多年來最小。

別忘了，每一次疫症的大爆發，都是提醒著你們，世界有哪些地方出了錯。

這一次，告訴所有國家，他們養大了一個染上性病的說謊妓女。

又因為妓女家提供便宜的成本優惠，大家都選擇相信一個騙子，只為經她手賺錢。

建立在謊言上的收人，一戳即破，我就是那根針。

一隻手掌拍不響，有騙子，也需要有信騙子的人。

缺少一方，欺騙就不成立。

現在全世界都大致能感受到，世界圍著騙子轉的後果，便是自己染上性病後只能在國會上指控妓女的健康報告都是假的。

只能指控妓女雪中送屎的安全套都是不合規格的穿窿貨。

只能指控性病的測試劑八成出錯。

但卻要賠上人民的性命、全國的經濟。

這些全都是謊言的代價。

被騙一次，是騙子的錯。

可被同一個騙子同一個騙局騙了兩次，就別哭喪著臉叫嘲笑你的人不要blame the victim。

我相信，沒有國家會被我媽騙兩次。

所以我說香香特別，因為她已經第二次被騙了。

我卻為她感到不值。

太多明明。

明明不應相信我媽的說詞。

明明可以快速處理。

明明家中的人鬧了三番五次的關大門。

明明後欄不用爆滿。

明明醫護能有更好的資源。

明明感染人數不會飛升。

明明不必有人犧牲。

太多太多，明明。

如此一來，任由家中一個智力正常的人，都會懂得定下基本措施。

已不求做得好，只求做基本。

香香的人經過十七年前的教訓，一反人類本性，能從歷史中學到教訓。

這樣的人種，不該死。

可是手執家中大權的卻是一條弱智的狗。

叫人民如何能不反抗？

我作為一隻卑劣的病毒，竟然也能理解他們的心情。

結果，不知不覺就為香香的人們舖了路。

抗爭者的主張，什麼攬炒、什麼報復藍屍、什麼制裁黑警，我也一併做上了。

他們做不到的，我都做了。

甚至反攻我媽，我都做了。

客觀上來說，我會感染很多無辜的人，可卻有主張言道，革命就是要犧牲，要流血的。

既然突手早就以我為武器，那麼黃種人，也要以我為劍為盾。

也許我會在不久的將來，因為環境改變、疫苗研發而消亡。

但我會記得特別，而身不由己的香香。

我會記得她能從歷史中學習。

我會記得她接下來無可避免的災難和洗牌。

我會記得犧牲的醫護人員。

我會記得如何把黑警染白。

我會記得香香家中的連儂牆。

我會記得在陰暗角落處，微微發亮的——

光復香港，時代革命。

完

肺肺記得要染白多啲黑警呀

嚦咕嚦咕，力架力架

好短但好有力
果然係金仔